連登仔今次真係好把炮,以後不笑連登仔了

甄生都讚